20110215

在机场买了一本书，是关于佛学的，拿到手里一看就知道是盗版，价格还是偏高了点，不过掏掏口袋买了。盗版书有时候只有一点好，那就是正版根本就无此版。气温回升，一下飞机就觉察出来，尽管只三两天，差别还是很大的。只带了一个双肩包，两件衣服，背囊有些简单。在机场看到了来接机的二哥，才想起没给他带东西。二哥是不会在意的，不过我倒是很觉得很过意不去。收到了一个小礼物，于情人节无关，是个好朋友送的。超级喜欢……礼物内容保密，与阅读有关，与阅读有关的大部分东西，我都喜欢，尤其是心意。谢谢虽然被免了，不过小感动还是要一下下的。回家就遇到一件很诡异的事情，在架子上拿了一只厚厚的玻璃杯，倒了一杯开水，转身去洗手，洗手回来发现杯子炸了，水撒一地。杯子质量一向超好，室内温度不低，水也不是沸水顶多70几度，家里就我自己。总之很诡异……鬼……诡异……回来了，明天继续工作，今晚看盗版书，哈哈……